智爺洗唔洗懷舊到連大蔥鴨都收服埋 點打寶可夢大師賽?

快龍 耿鬼 皮神 吸盤魔偶 藍絲狗 + 大蔥鴨

神隊哂左個位

為左sell劍盾可以去到幾盡

柒到仆街 收左白兵錢?

如果成隻大蔥鴨掉落鑊煮應該都幾好食，又蔥又鴨

屌 你又劇透 啱啱睇到快龍贏路卡利狗

活在牆內熱血公民 集合能量賣國超勁

枝蒽夾住係個身幾十年，肯定好臭

寶可夢個故事都係發生係一年之內 何來幾十年

個故事發生係一年之內=/=隻大蔥鴨得一歲

賣咩國 我地勁loyal

即係所有pokemon都係喺故事開始時先啱啱出世

係

精灵宝可梦

邊度睇

youtube

落薑蔥辟左陣鴨羶味